警蛆想拉埋其他紀律部隊落水了

可能以後好快有黑防 黑關 黑護
希望到時全部抵制
你地全部死返大灣區啦

我覺得會有反效果
等於叫其他紀律部隊變相降級要聽班狗點
唔覺得佢哋會順氣

唔順氣咪又係照做

合法拎黑警啲裝備打柒返佢地

認真做同Hea做都係做
但效果差得遠